覺唔覺得連登應該要實施公投BAM人嘅制度

我要掟石

掟who

OK喎我應該會冇左個ac

你成日得罪人？